我哋真係好撚鍾意香港？？？鍾意乜撚野？

對我黎講＇我哋真係好撚鍾意香港＇真係好噁心

個人黎講:
未反送中時:
唔鍾意香港 , 人又多 大陸人又大物價貴 香港人本身沒禮貌 食餐飯都似比錢受氣咁 天氣濕熱 連7仔都垃圾過日本台灣
反送中期間:
開始鍾意香港 , 原來香港人可以咁團結 好多手足 黃色經濟圈都有聲有色
反送中後期(依家):
唔鍾意, 唔計香港市民本身有4成係仆街藍絲, 原來大部分連鎖商場餐廳都係藍 香港最自豪最大既MTR 海洋公園 SHK商場 美心一堆連鎖 9成放題 全部都係藍 想你班後生死 呢堆藍既都係香港既一部分(大部分) 好撚鍾意香港其實只係鍾意你心目中個一少部分既香港 大部分既香港就係藍+紅
黃既就開始鬥黃批鬥 + 上黃既垃圾連登仔MK學生居多 一沒抗爭氣氛就打回原形

既然想攬炒 6月9 6月12出去保護香港反送中做乜柒? 衝入立法會既又為左咩坐監? 真係睇唔透

咁勤力打咁大篇咪又係幾毫子

鐘意有人養住

駁唔到

個班人應該係溫室小花

鍾意以前香港。依家變質 ，進入另一個時代，黑暗時代。。

藍絲有政府帶頭 唔洗佢地自發抗爭 只識投票就可
只係企你對面得把口屌你甲由前甲由後 得閒支持下政府
藍絲唔係對手 又唔會幫你抗爭 其實唔洗理

鐘意香港都要屌

未鐘意過太細啦，你話5眼共同擁有香港

香港去5眼免簽證、唔洗僱主簽名就拎工作簽證，做夠6年就拎戶籍

間唔中返黎遊山玩水，住下港島尖咀酒店都幾好享受下夜生活。咁香港都係好地方長期返狗工就不了

鐘意香港啲錢

搵夠錢可以移民

冇得駁

係喎香港去旅行係幾方便既

5毛

樓主準備食大量負評

鳩叫口號然後繼續返工

認同香港垃圾 但人地鍾意關你撚事？

香港不嬲都係垃撚圾（任何野）

鐘意香港打仗 班垃圾港豬都會趕去返工

S B T

真係做多咗
你哋太明顯有組織咁踩港

一半半